你問我答，乜乜乜討論區，乜乜234，一人一…

咁多呢d post積聚係第頁置晒頂
會唔會考慮下
可以比大家選擇唔再顯示呢d post

或者整個功能係入過既post唔再show出黎

一個好既過濾系統有助讀者有更好既體驗
例如熊貓網，d過濾做得幾好

點filter 唔識搞